[435]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(499) Fiesta大發 祝大家爆碟走油成功

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]IONE資源索引
SNS & 飯拍站整理

圖片整理

影音整理

公演舞台整理

IZ*ONE RememberZ 官方手遊下載:
App Store:
Google Play:

殺手打蝗語無人屌

留名先
準備聽櫻樹

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

lm

上水LM

帶蛙留名

櫻樹來了

新會然留名

留名

權

終於聽返櫻把聲

新post lm

櫻花樹下終於有櫻花。

Day 1: 183,975
Day 2: 79,071
Day 3: 15,529
Day 4:
Day 5:
Day 6:
Day 7:

Total: 278,575

繼續衝~

目標首週三十萬無問題啦

即播新歌宣傳下先

實得啦, 聽日先開始上台

#さくのき #さくのき復活

其實真係得連登反油咋😂

哭了

喊左

日飯呼籲大家喺twitter打呢兩個tag支持。

BLOOM*IZ 大發留名

邊首新歌先

泣かないで
울지마
#さくのき復活 #さくのき

咩事

而家播緊咲良樹下，櫻花讀飯信讀到喊。

fiesta
依家播eyes

今日手多多買多張碟 諗住中娜娃仁奈是但一個都好 點知

新飯唔識用ig 跪求巴打教下點樣ig換卡
是但一個成員都好 想換走曬油

帶我奈留名

#izone小卡

咁就完左

咁快又爆POST
華麗留名

仲有呢

呢張靚 多謝

強po 留名

點解喊? 唔通呢3個月真係無大家想像中咁順利咁過

呢度有無人放采源

應該好大壓力。好多野都唔可以講。

覺得自己IDOL事業可能就咁完左
估唔到竟然仲有咁多FANS係度得佢
覺得好感動

下次到你出相

得閒囉
當你得閒到睇到fans做好多野
不斷集氣 而你乜都做唔到
又唔能夠安慰班fans果時
係會感觸啲嘅

差d解散，失業左3個月 應該係佢人生首次

即時英翻櫻樹
有興趣follow
唔po晒出黎了

櫻又唔會失業既，停職啫。
不過佢真係無試過三個月無野做咁得閒。

已喊

加上讀緊fans嘅信 即時爆喊出黎

真係多撚謝班造馬撚

呢度講喊既原因我都喊出嚟

謝巴打

班仆街泡菜造馬撚究竟搞到我櫻花要咁撚樣想點啊？
屌你老母pd個陣已經借佢谷收視
跟住又要佢洗腳又要佢做奶媽
屌你老母仲要叫佢之後係返韓國發展？
我發展埋你老母個臭閪啊
搞到佢背祖忘宗仲要指原幫下佢keep返人氣
屌你老母所有泡菜撚同我落撚曬地獄啊
仲想追櫻花自己望日文啦睇見怪獸字聽見寵寵寵就想北韓血洗南韓老母個爛𨳍𨳊𨶙臭化閪啊𨳒𨳒𨳒！

我諗奈都無話三個月無野做，何況佢

公司唔比你架魅力係舞台發揮，台下我地識搵架啦

路過 留名

LM

如果jline三條女有係呢段時間好好深造韓文
一定有好大進步

SBS 要通緝 wizone 呀

hii進步到可以同時用日韓文寫長mail

#IZONE##宮脇咲良#

1⃣️“我真的非常希望能見到大家，我當idol已經9年了，但是這是我第一次3個月都沒有活動”

2⃣️“我真的很想跟大家說’請等我們’ 但是我卻什麼也不能說，這真的讓人感到沮喪”

3⃣️“恢復了PM，發布了預告片，粉絲們的反應…他們的笑容，即使我無法親眼看到。只是看到Twitter上的反應，看到每個人都高興這讓我也很高興”

4⃣️“作為偶像，我們的工作是給人們帶來微笑和幸福，但在那三個月裡我卻做不到。我擔心粉絲們很傷心，但你們總是耐心等待，感謝大家等待我們12個人。看到你們每天都在做hashtag活動。我能感受到，在我的推特PM裡能看到大家的回應。我只能感恩，因為有了WIZ*ONE，我們才能夠回來，沒有WIZ* ONE，老實說，我們都不知道會發生什麼。所以我真的要感謝WIZ*ONE。從現在開始，我只想留下寶貴的回憶/每一天”

5⃣️“我們為Fiesta練習了很多，比到目前為止的其他歌曲都多。我們終於可以將成果展示給大家，希望我們能繼續滿足大家的期望”

6⃣️“成員們一起慶祝了彩演的生日”

7⃣️“我們不會永遠存在，我想在這幾個月我們的粉絲也能察覺到...但我想從現在開始更加發光閃耀，希望大家能比原來更加支持我們”

8⃣️“我很高興成為IZ*ONE，成為IZ*ONE是我的幸福，WIZ*ONE愛IZ*ONE是我最大的幸福”

（日翻英 日翻韓 日翻韓翻英 日翻英翻韓都有 會有不准確的地方 等字幕組的準確翻譯吧）

我覺得應該有
睇下hi啲韓文mail長咗好多

成員們一起慶祝了彩演的生日

Hi 學習態度係最好

雖然我唔推櫻 但都有啲感動

櫻都係
之前十封都無一封有韓文 而家每篇都日韓對照

櫻響櫻樹寫嘅說話

權F係咪唔可以再叫權F

點解

權G？

瘦左連奶都減埋

聽日上台睇下係咪真係減到冇左

唔一定嘅

等睇你到時改名

可能要變權A

有冇咁誇張

細左咩

無追9世無知一問 點解采源fancam view數咁高點解咁紅(好似係)

轉左造型同今次表現突出

因為連登反
越反越紅

咁嘈婦紅咗未

香港好撚紅

原來係咁我又唔覺話有咩好特別

叫櫻留係韓國發展個d一定係唔夠了解佢唔夠愛佢
我深信櫻同奈係hkt先係最開心好想返hkt carry翻個團
再講睇下ioi完咗邊個真係撈得掂再出道人氣已經大減，所以d韓妹講真係威埋宜加，但日本妹返翻日本都一定繼續有飯keep住支持
btw最心痛都係下尾同美宥

有個問題想問 佢地cb showcase果陣 係咪其實有d人有開d咪？尤其fiesta 因為聽到有d位係同聽mv果陣唔同 聽到有少少走音？唔知有冇人發現 定只係我錯覺

咪就應該會開 睇下墊幾多

我以為佢地showcase 會咪嘴 但聽到chorus有少少走音就好開心 因為佢地唱live 不過應該都係得幾個有開

次次都係得幾個好明顯把聲唔同cd

開工攬住個麵

有野食特別開心 仲要係食緊果時

ching交俾你放preview
瞓覺了

早
依家先訓

認人時間

睇完波瞓得

邊個著開黑色ny?

食早餐啦

似蛙

其實宣佈復工後
係咪今日先首次見到真人
showcase vlive睇到既
應該全部年前貨
即係唔多唔少大家都會變
光北係咪肥左

係肥左，奶粉直頭大個左

無限增高

奶粉真係成個人大個左
只係隔左3個月

就變姚明

miyu

【今夜、咲良の木の下で】 #140
bayfm78 2020/02/20/木 24:00-24:30

本期是在回歸的前一天收錄的，感謝STAFF專程來到韓國。 一開始感謝了橫山由依、向井地美音等小夥伴的代班。在廣播的那一頭，我聽著大家讀出的寫給IZ*ONE的留言、來信，對於我、對於我們都是精神上的支持。 出道以後第一次3個月沒有活動，對於自己來說是一個成長的契機。在這期間我再次仔細思考了對於自己來說偶像是什麼、舞臺是什麼、粉絲們是怎樣的存在等等的問題。 期間和成員們也有見面，還一起慶祝了彩演的生日。

（讀第一則留言就繃不住開始哭了）看到網上最近大家對於回歸很開心的反應，自己也很開心。這三個月再次感受到偶像就是帶給大家笑容和幸福的職業。三個月做不到這些，甚至於還給大家帶來了痛苦，十分擔心，但是大家還是等著我們。看著推特上每天都有各種刷tag的活動，所以特別感謝WIZ*ONE們，我們12人能這樣回歸都是WIZ*ONE們的功勞，今後和大家一起創造更多回憶吧！

（第二則留言提到“鋪天蓋地的宣傳”）這次的回歸真的感覺不太一樣，有種“回歸是這麼厲害的事情，是真正的回歸啊”的感覺。能把這12首歌獻給大家真的很開心，特別是「FIESTA」的舞蹈練了很多次，真的很想讓大家看到成果。

（第三則留言提到“很想說我們粉絲等著你們但是不敢說”）我也是這種心情。對於我來說這三個月是每天發手機博、拍手會和大家見面、上節目錄製舞臺，這樣和呼吸一般的日常突然消失了。雖然IZ*ONE是有活動期限的，但是經歷了這次會讓我更加珍惜、努力地過好每一天。

（總結）本來決定好不哭，要開開心心地做廣播的，今天一直說著重複的話也詞窮……WIZ*ONE們是不是也一邊哭一邊聽呢？最想表達的是“好想見大家，謝謝大家等我”。櫻花樹這個廣播不是從我還是HKT的時候就開始了嘛，這節目播放期間發生的事情都可以做成電影了吧，波瀾萬丈的人生什麼的。這一年成為了IZ*ONE，覺得很幸福，WIZ*ONE對我們的喜愛是我最開心的、幸福的源泉。之後的舞臺、活動、演唱會（如果有的話），大家一起來創造更多美好的回憶吧

本回的曲目：
「FIESTA」
「EYES」

全程帶哭腔，本期送出一份節目新作T恤作為禮物，詳情查看廣播博客

相信櫻今次既底潮會造就下一個高峰
不過喜極而泣正正係心情既轉淚點
希望之後唔會再發生咩事好好完埋去返hkt

如果有人到時叫佢唔好返hkt
我會問佢究竟係咪真係愛櫻花

女人左好多 冇左浸奶味

冇野做又PO下銷量先

[HANTEO] 200220 | 12:12 KST

IZ*ONE - #BLOOMIZ: 2,789 copies (264,812 copies in total)
IZ*ONE - #BLOOMIZ (kihno): 182 copies (16,734 copies in total)

TOTAL: 281,546 copies [4th day of sales]

做咩又有個傻9係咁DISLIKE
你地邊個得罪人?

Kpop藍屍你未聽過咩

大個女了

都唔係第一日嘅事
已經習慣咗

問下火箭拳

我真係耐冇入黎
原來有仇口都唔知

Hanteo 13:10 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz : 4751 copies
Bloomiz Kihno : 211 copies
Day 3 : 4962 copies
Total : 283,537 copies

有咩仇口？

俾人影到，會唔會manger沒收，今晚咪無得食

其實韓國女團成日都係最細嗰個高過大家姐。
少時又係，友團T團又係，Cherry Bullet又係

放左上角，都算重視

我仲以為佢SOLO出道...

好多時都冇開咪其實😂

情人節就應該唔係年前既 仲有琴日unboxing

無得食佢會罷工，塊面圓左好多肥左定係早起身水腫咋

係水腫，係虛胖

佢地有無開咪好易睇，佢地開咪唱架人好多時都習慣隻手按住個咪，睇con就知，打歌其實好少開咪

呢個我留意到啊 果d直頭聽得出添 出面除左打歌好似好少開 例如kcon果d

ready

Hanteo 13:50 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz : 6262 copies
Bloomiz Kihno : 228 copies
Day 3 : 6490 copies
Total : 285,065 copies

呢套打歌衫好正

好似係跟年齡排咋，聽佢地係房仔直播都算係唱得兩下，miyu都等得耐啦，唔知人氣仲keep唔keep到

丸子頭

好想拐你返屋企

6點到場.仲未錄完 ?

有排先走得

正啊 粉紅色係粉紅色啊

呢張真心要SAVE....

有冇人覺得櫻個樣又進化左

連狗動作

佢已經有solo商演。

咦，唔係日本先會前排跪既咩？

mcd 香港時間幾點開始

某d電視台會局你live

想買碟嘅話CD Warehouse係咪賣得比較貴啲？

六點係已經錄完
呢個係live前地毯

Music Core上埋

爆三隻碟 有一盒中咗油田連海報都中埋

求直播link

我想問下mwave 買signed cd 有無跟poster?
佢寫may not...即係有無？

289,200 希望今晚再爆升

之前買過就冇

去MCD 既打歌衫係靚啲

開住直播等睇

新飯測試

Link

抽到非Jline同雙金嘅卡真係慘過食屎...

櫻今日做乜整包子頭
今次啲派台歌好高音, 有啲擔心MR

佢之前話唔會紮哪吒頭架

真真長大了
好在光北真係水腫，食飽左自然瘦返

九成評論都係讚真真

destiny~~

呢個乜來

Nako C

台主整嘅logo

Iz*air powered by space*iz
同班女有關

紅髮權F幾似女帝

果然係親生女 有3首stage

超正

仲有段vcr

睇replay冇個Logo

我覺得我唔洗改名住

好彩

你個名
芯

幾驚變權A

Fiesta Stage Trending #1!

佢就爽啦，今日一次過睇兩個

櫻好有型

點止呀

呢到個個都芯

企前排 仲可以攝鏡

呢度好多專芯

光北又 뭐라고??

去到邊團都見到你

今場權F真係勁好J

R水吹啫

Sakura 個鼻好似進化咗？

發覺幾個塊面都包左，其實唔係壞

肥左唔緊要，減啱位就得

睇落以前勁啲

Hi又變返做幸福面包

點解mnet 出左兩條 spaceship片?

瘋狂開工好快瘦返

佢瘦身唔瘦面

你老母個西都進化左

睇返phototime 個兩條片，原來現場不停係到播 spaceship 其他隊出場好鬼老尷者，但唔知點解 izone 最尾出場介紹完隊名條片就完左

因為直播斷咗

應該好快之前套電影會上返

最好可以免費播

好似showcase咁cut到乜都無

一定啦，因為係講返pd48 d野

點解副主打唔係eyes

雙馬尾我buy

呀櫻好乖有戴口罩

最緊要好好保護

櫻花今日個造型好搞笑
成個銀魂神樂咁

南韓大爆發肺炎
屌你老母咩唔好搞尻我班囡囡啦

好似日本仲爆得勁過死得多人過韓國喎……

韓國有社區爆發了，一日有成5x人中，黎緊3日見面會真係要小心d

呢個時候唔敢入戲院

有冇機會取消

采源祭

鏡頭隔咁遠都比人發現 櫻同高朱企一齊

D日本妹又聚集右邊remi

有需要時

F仲係到

[HANTEO] 200220 | 22:05 KST

IZ*ONE - #BLOOMIZ: 20,515 copies (282,538 copies in total)
IZ*ONE - #BLOOMIZ (kihno): 576 copies (17,128 copies in total)

TOTAL: 299,666 copies [4th day of sales]

yena 後台應該玩到癲晒

明天一開就過三十萬

hi電台

煩都要提多一次，大家記住暫時除口罩要咁樣除

千祈唔好咁除，你下巴嘅細菌會痴返口罩裏面

口罩亦都唔係面罩，唔好咁玩

高妹阿May呢

我都想知

[IZ*ONE - DESTINY] Comeback Stage | M COUNTDOWN 200220 EP.653
仲有首好有意思嘅DESTINY po埋

企nako後面

'COMEBACK' 절정의 아름다움 '아이즈원'의 'FIESTA' 무대

進化了

娜b都鍾意格甩底

中立感覺
唔知係咪今日錄既打歌
當呢首歌起馬有練三個月
停工期間應該都有keep住練
我仲好期待佢地表現得駕輕就熟
咁辛苦出返黎應該係訓身
但似乎預期係無咩變化

好似係停晒工，都唔知仲有冇得玩，
似乎係二月先重新開工。

哦 我以為就算停工都會繼續練

尋日先講完呢首係練得最耐

櫻表示停工呢3個月一直都有留喺自己間房練

其實已經跳得好過以前

啱呀

食飽左先上台有表情既

咁都有可能佢地三個月有定期練呢首既。

之前裴老師講過左停工果段時間演乜都冇做
演響喵講淨係1月個時開始走去學英文
所以應該佢地之前冇乜點一齊練

CUTE到

大家姐

認真講我覺得佢哋今日嘅表現比之前有些少進步, 不過唔明顯.

唔知有冇機家姐細妹同台

睇嚟冇被事件影響, 銷售都爆哂表

之前睇佢地肥左咁多應該係比佢地放題自由活動，今日睇有一兩個仲未收得到身，聽日見面會飯拍可能仲明顯

差45張就30萬

個個肥左，反而顯得奈子正常左

無得輸

真係沖到MELON 1位

咁就衝上左第1

藍絲又贏

J埋今日夠了

有請打榜教主 除咗動員信徒打榜 仲要身體力行 自己專輯自已撐

以前未發生事嗰陣都無今次咁犀利

鼻樑位條鐵線未撳好。

都唔知呢啲黑色口罩齊唔齊standard

唔知private mail會唔會講下pd48後台re-u情況？

直播完之前已經影到佢地幾隊攬攬打招呼
響後台應該都好開心 出下d合照就更好

呢個好難第一？

第一次

仲要贏iu

今晚幾個鐘比佢地開心下就夠啦

唔怪得阿純今日上台有表情

公司無得唔收貨啦

好似話係第一個女團實時一位，勁難攞

今年姐

原來係咁😂😂😂

不過好過無，防彈一出乜都要行埋一邊

防彈.. 好正常
你點同佢鬥..
音源強者中嘅強者..

都唔只係音源....

個衰妹真係專like樣靚身材正嗰啲

CJ有無打算開新一季PD

咩叫實時一位想了解下

孖辮奈真係好好好好好好好好得意

點計法？

我奈

實際時間有最多人聽緊首歌

嗰個鐘數最多人聽

韓國應該唔開住，但我估下年有202 Japan。

好似係用實際時間黎計，同一時間愈多人聽就愈高位，顯示即時個歌手架人氣
有錯請師兄指點

仲有jyp nizi project 出既女團聲勢幾勁，幾多追開izone, 101 Japan既站長, youtuber 都有睇住個節目，包括呢度部分csl ，參賽者都開始有啲名氣，cj要爭日本女團市場，最好趁jyp 新團未企穩。

好心痛 成日跪

怪左....

話佢係忙內都應該絕對呃到人

咪又係墊音 例如musicbank最大機會開mic唱

而家係咪差唔多齊曬 定已經齊曬？
差邊個未宣布

乜佢地有開咪咩

violeta果陣都有

權F stage首首歌都可以搶左個killing part
明明官方定位個killing part唔係佢嗰part黎

點解今日無雙馬尾光北直拍架

隊長優惠

關咩事 第2段同一個part都唔係佢唱
但明顯佢力度好好多

齊啦

抵櫻花咁紅我條女真好

唔係日本先會前排跪既咩？izone初出道見傳媒，櫻花喺前排跪咗下，韓飯仲覺得好出奇。今次全團都前排跪。

深色髮雙馬尾應該做多次niconiconi啦。

上班

點解唔劃個區域俾人影相，睇見都覺得恐怖。

hi塊面粒哂既

係咪呃到人就唔知
但雙塔叫佢姐姐就應該無人估到

Melon 第一應該有助下星期爭冠，上次唔得既台今次都大機會

一開波就萬幾隻

其實有冇計埋日本

應該計海外
但大家都應該係韓國訂

有D人就話呢萬幾隻係TOWER RECORD既訂單
但係TOWER RECORD唔係應該計入G榜架咩?
唔太識

Tower Record呢家係會計入h

THX~
開頭我仲以為外國所有銷量都計入G榜

離開既？大家姐唔舒服？

人多攬住啫

借d依攬住nice body

所以櫻花果樣笑騎騎咁

第一張，挑戰大家姐

差太多

有改舞

唔出奇,有咁多時間可以不斷改

都唔知點解呢度d人咁鐘意撩交嗌

講咩？

解答返副歌嗰句係태양을 꾹 삼킨채，係꾹唔係꼭。跟住表演嗰句既舞。

個標題hea到

其實牙奈企咪得

點解我覺得權F個樣變咗咁多嘅

Hanteo 14:00 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz :21,301 copies
Bloomiz Kihno : 77 copies
Day 5 : 21,378copies
Total : 321,326 copies
會唔會首週過埋35萬??

40萬

唔止你覺得。

請教，唔識韓文，其實有乜分別😅

多左留海姐

好似係一個解「定要」一個解「一下子」/「一口」

反而另一個我覺得個樣怪左

KBS單野比fans鬧到佢即刻同個員工割席同道歉😂

邊單

條友真係博炒世界級

條友係izone 錄影時影左相放左係自己ig再寫野串佢地，串乜就自己上網搵

細細妹長大了

我知，變靚左

Thx

未知死，竟然敢惹IZONE
CJ + Wizone 天下無敵 😅

請集中討論大家姐，二家姐，三家姐，四家姐同五家姐

唔講串乜
自己係STAFF偷拍錄影再擺係自己IG都算世界級蠢

你入左好多貨？😂

夾埋四隻

唔要咪賣左佢羅，街大把人要

淨交收poster車錢都蝕埋，廿蚊張

好近
大眼睛櫻

尋晚肥HI果電台中字出左
但係之前咲良榭下中字仲未出既...

Hanteo 17:09 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz : 25045 copies
Bloomiz Kihno : 119 copies
Day 5 : 25,134 copies
Total : 325,082 copies

第5日都2萬幾👍🏻

“《音樂銀行》製作方立場，將向IZ*ONE說明原委，並請求諒解。”

據悉，組合IZ*ONE的《音樂銀行》事前錄製通過SNS被洩露而引發爭議，KBS方面表示將親自向IZ*ONE道歉。

21日，SNS上流傳著即將在KBS2電視台《音樂銀行》回歸的組合IZ*ONE的彩排舞台照。因舞台形象和服裝等概念被事前公開，為回歸舞台準備了很長時間的IZ*ONE成員會有不小的失望感。同時，一直盼望著IZ*ONE回歸的粉絲們也非常憤怒。

對此，《音樂銀行》CP權龍澤在《JOYNEWS24》中解釋說:“據悉，上傳文章的人是在KBS派遣單位工作的職員。和《音樂銀行》製作組完全無關，是個人的突發行動。”

接著又補充說:“因回歸舞台的形象和服裝等都遭洩露，所以《音樂銀行》製作組方面將向IZ*ONE說明原委，並請求諒解。”

另一方面，IZ*ONE時隔三個月，於今年二月重新開始了活動。組合將出演O21日下午5點播出的《音樂銀行》 。

班囡仲唔戴口罩！！

韓國單日新增100宗病例

係咪唔近

幾隊PD團輪流上台

課到中，唔使換

KBS真咪傻架?
你一係唔好比佢地上去啦

件衫好靚，好多加拿大

係未仲有簽售會

連提都唔提下

有啊, 乜你唔知咩?

一早出哂資料

Kbs收到韓國人投訴，仲未敢完全押注撐izone，國營台保守啲唔奇既，畀izone 打歌已經算唔錯。照咁睇kbs應該會觀察一排先考慮請唔請izone成員上其他節目。

少年你地係咪太年輕了

星期日人歌，睇下sbs係咪真朋友。

而家傳唔當佢Cb, 唔會有得上榜

強制改名

相對過去3個月大風大浪，上唔上榜其實真係好少事，真係唔可以強求當乜事都無，不過有得支持都會去支持

Cls,呢個會唔會過份左d

咁低能，改名避風頭？

外國網民留言改名KBSHIT。

啲音放Youtube Channel打錯名都唔係咩新鮮事啦
又唔駛諗咁多

關公災難

唔知手誤定點，呢家有啲尷尬

一單接一單

Hanteo 18 09 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz : 31,353 copies
Bloomiz Kihno : 285 copies
Day 5 : 31,638 copies
Total : 331,586 copies

Fans比人激一激買多幾千隻

節目未完光北就想撩女了（好似係）

今日再一次證實左權F唔使改名了

我屌撚死你呀KBS

啲員工仲要笑鳩佢哋係最後一次cb

錯名海外靠搜尋既會搵唔到條片，當然是有意機會大。

演算法下根本唔會搵唔到條片

其實kbs仲有第二個channel係啱名
所以你唔駛諗太多

打錯渣？韓文名都無錯

[K-Choreo 6K] 아이즈원 직캠 'FIESTA' (IZ*ONE Choreography) l @MusicBank 200221

過份解讀

格甩底好白

一開始就泳衣

已經唔識笑了
希望今晚d飯拍會睇到佢地笑d開心d啦

搵唔到

2880p點解係6k?

j死你啦

大約係講izone 最後一次cb 同wizone 肺炎都要追星

其實後面句statement冇錯

但篤爆左就係原罪

你個mon唔support6k

佢冇講過話最後一次cb
句嘢話係今次cb最後一次舞台

d衫真係好靚

演mail 好正面👍🏻

食飯前一起洗手

班女全部都唔帶口罩
我祝造馬油b第一個中招

跟住真係一變四，四變十二

咪呀
呀油咁無衛生意識
驚佢傳曬比班女

屌你加密啦

我意思係話2880p應該係5K,唔係6K
Youtube settings都係寫5K

5k同6k其實用肉眼分唔分到

分唔到同係咪啱,兩樣嘢嚟
同埋可能有人有8K mon呢

可以開戲院了

小有架中字

原來權真係病左

希望無事，唉

唔怪得佢唔識笑啦

睇完呢個成個人開心哂權F笑死我

因為你個mon唔support6k 冇得俾你揀
所以你見到嘅咪得2880p5k

我睇其他片,有4320p 8K option揀
但係我只係用緊4K mon

有得俾你揀但係你㩒咗都係得你個mon support到最盡嘅畫質

Cj爸爸都幾好，班囡俾人影到對腳瘀哂，幾次打歌都有長靴著

8K downscale落4K
4粒Pixel轉1粒
點都多啲Detail啦
同埋Bitrate都高啲

同埋原本個問題係到底條片係5K 2880p,但係claim係6K
定係本身真係有真6K option

係咪虎東個食心pose？

好似同今日被人推有關
我估係櫻攬住權個張相嘅時間

睇4K MV

正

佢地今日返左幾耐工

聽日音中係咪開好早？

Hanteo 22:00 KST Bloomiz Album Sales
Bloomiz : 38,293 copies
Bloomiz Kihno : 347 copies
Day 5 : 38,640 copies
Total : 338,588 copies

呢2日武肺喺當地爆到咁真係有啲擔心佢哋

好似係好早

我見今早6點幾就有人放佢地去開工d相，咁真係要早d返去休息唔好病了

同埋我懷疑呢幾日會唔會緊張到無點瞓，始終停左三個月

韓國過百確診啦，遲啲可能要送口罩俾佢哋

想問破左30萬未
有冇機會再谷上到35

就34萬啦

40有望

[HANTEO] 200221 | 22:05 KST

IZ*ONE - #BLOOMIZ: 38,640 copies (338,598 total) [5th day of sales]

一開就有H&D

邊個推我權隊女

高妹咁快上電台節目

昨日成隊上woo 前輩做主持

好似仲有綜藝節目上

講真我都幾炆kbs咁對IZ*ONE
1. 冇interview一首歌都無乜問題，連名都唔加，當成隊隱形。俾得佢哋上music bank就負返相對責任都唔係好過分要求姐。
2. 容許Staffs帶感情促進網絡欺凌，個staff唔炒唔收貨再整個敷衍了事嘅道歉，邊團都好都爆seed啦
3. 咁啱仲要串錯名。唔識點講好

btw 下星期仲上唔上music bank, youtube留言話佢地剩係可以appear once

道理係佢地嗰邊 唔比上係道理 上係人情 有得睇就唔好嫌三嫌四啦
同埋KBS個YOUTUBE CHANNEL都唔係第一次打錯名
之前已經試過打錯宇少定唔知dreamcatcher幾次
無謂搞到好似支那種咁 見到人叫武漢肺炎就玻璃心啦

2件事黎,佢比唔比上係一件事,比佢上得又咁對人係另一件事

其實第三點都唔係重點
我覺得你比得佢地上嘅時候
Comeback List有番個名唔係基本既尊重
已經唔係鬧一首歌兩首歌或者有冇interview

討論唔係引戰

唔啱聽就引戰依家道德高地落係人地度

條片新拍

呀你講嘢咁鍾意加個人情感嘅

呢個真係引戰啦

放心我唔會再覆

唔係舊既咩

屌唔係WOR
油個度唔係而家個色
但HI果頭果陣唔係粉架咩

kbs今日做架野係好多野撞埋一齊搞到成件事好難睇，黑粉、公告、員工、道歉、youtube
其實唔使睇到件事咁重要，因為唔會係單一事件，黎緊同樣架野一樣會繼續有，cj都會佛系對代
兩日表演同一次見面會都睇唔到班囡架真正笑容，其實都幾心痛，希望佢地頂到完左韓國活動，之後kcon又好日本活動又好，出國一定會好好多

係咪大發慈悲比你上就連基本尊重都唔需要？
咁一開始就直接唔好比上啦
咩道德高地黎
仲要拎武漢肺炎黎類比

所以一隊女團有冇價值真心睇銷量
雖然唔知關唔關事 幾日前既showcase見到室頭黑哂撞損哂
今日即刻換返對過室靴著 當然唔一定關事
但高銷量有吸金力既女團真係要咩有咩

記得韓粉好多人討論做咩撞損哂

重點係IZ*ONE 老細係CJ

依家仲諗咩尊重唔尊重咪錯囉 你諗下佢地本身理應係好似X1咁解散
CJ聲稱話捐收益黎換佢地繼續活動 本身就已經係違反緊普世價值下撐落去
你作為粉濾鏡梗係重 但用返旁人眼光比你上已經係賭注黎
可能我咁講你覺得我係黑粉 雖然我唔係團飯
但我仲撐緊櫻同權演 我都想有得繼續睇
依家佢地仲帶罪之身黎 得一就唔好想二
如果小小野都起哂鋼 好快wizone就會追上blink army exol
呢度仲有條友走出去公海po度係咁引戰 傻的嗎

投左票未呀

巴打你少入黎
呢度d kpop藍絲已經藍撚到上曬腦
一朝得志語無淪次
名呢d都有得嘈仲話銷量大過天
咁叻咪撚要d乜鳩一位啦
根本而家出返黎係用緊佢地十二對手幫你地打飛機咋

我覺得kbs呢個安排又未至於連基本尊重都無，始終一早預告晒會演出，只係節目組低調啲無highlight佢地。飯可能覺得咁既安排不如唔好上，我就覺得班女就算知道節目組會低調處理，都寧願上多個電視節目打歌，用自己既表演爭取觀眾注目。

其實係 繼續推班女出黎活動預左條路難行
比人屌做假都要硬食 冇得駁 只可以靜靜地 繼續搵錢
快d去日本搵食咪算

其實我主要都係嬲鳩個staff 個twitter姐..

點投

唔使投都贏硬 有對手咩

權早退原因

值唔值得尊重同有冇尊重係兩樣野黎架喎
啲賊比人拉咗坐監係咪基本人權都唔洗要呀
出黎要比人咁鬧法真係摺埋算啦
直頭唔好上
對大家都唔好

KBS連cut apink年尾表演都做得出啦
都係發文道歉早早了事
計我話有得睇已經執到

阿粉呢單就真係基本尊重都無，仲要待機室無暖氣要藝人捱凍。

心痛權權💔

扮黑粉係咪好好玩其實

做左好過無做，唔想後悔

DL呢兩個app,都係睇廣告羅票數投票

我係CB先上黎講兩句 好少入黎
不過對於KPOP藍絲都略知一二架喇
有得比你繼續活動落去仲要鳩撚屎屎咁拎銷量撻人
意見唔啱自己心水就話人引戰
講事實又比人話引戰

咪係 間公司都知衰要捐收益先夠膽推班女出黎
帶罪之身應該要低調D啦 但你睇下KBS YOUTUBE留言D FANS
好似帝吧出征咁

到時x1飯出黎屌返佢地轉頭就好笑lo

D賊比人拉左去坐監已經係受左應得嘅懲罰
但係依家兩隊造假得X1比人解散 IZONE仲活動緊
換返你嘅例子姐係個有兩個賊 得一個比人拉左去坐監
另一個就判左無罪 咁你預左輿論係會施加壓力喺你度
我知你會戥班女慘唔開心 但我意思係你呢D思想應該要收埋
fans行為好容易上升到idol度 無謂做臭wizone個brand啦

呢幾個月肯定唔好過

陳述事實ing
音源銷量無一樣輸 更何況會上去打歌
The show Show champion 同M!Countdown三個攞硬
Music Bank 要睇Kbs俾唔俾佢地投票

even係咁佢舞台上仲係跳得好有力度 真係好敬業

今日d飯拍無一個囡囡真係開心笑架，真係好心痛

幾正

五大訴求達成一個算係咁啦 原本可能一個都達成唔到

我屌啦
依加上到節目連尊重都冇
有錯嘅係CJ、AJY 傷就傷落班女到
黑粉都算嘞 依加連電視台、節目安排都搞成咁
仲講話有得上去打歌算唔錯啦 尊重呢啲嘢放埋一二邊先
咁真係唔上好過上

真係屎眼都俾佢話係雞眼
明明個topic就係KBS略有不足
都比佢延伸到IZ*ONE唔應該存在

仲俾人label到似係度日日分享藍絲group fake news咁

3個月架不安，cb舞台又無人應援，到見面會見到真飯一定會忍唔住

有冇講咩事早退
同埋cb無應援咩事???

奈子嘅站終於出相

呢個係事實...駛乜label
kbs做到咁都要上 不如你諗下係kbs需要izone定izone需要kbs

武漢肺炎搞到依加打歌節目做預錄 唔會有觀眾
得班idol喺台上對住鏡頭跳

其實以前有好多都係預錄直頭有d一次錄定幾個星期既份量
都岩既 不過早退係咩事

近排瞓得唔好 加上今日發生咗唔少事
搞到個人太勊所以早退

請問呢度有無tg group可以入?

又發生事

你有無睇上面張圖架，有個新加坡飯次次都去搵權，今次又去搵佢而權認到佢，權最終都忍唔住情緒大爆發喊咗出嚟，跟住比工作人員拉左入後台，之後我估爆喊出唔返前台掛，工作人員直接話權身體狀況頂唔順要終止見面會

點解得油b無得揸旗？

無追sor

權F真心重感情

果然係自己專輯自己買

做乜突然多左咁多權飯

咩叫做到咁都要想
佢點對班女都係嗰一刻先知

你再諗多步
可能由頭到尾都係隊長去承擔
可能得佢先知個內情
仲可能四周圍同人道歉
如果真係重感情既話
更加唔會叫班十幾歲妹妹仔去頂
加上佢自己個年齡得返last機會
三個月衰d講句佢地諗錯一步都會自殺,出返黎都有陰影
點知幾時又停工 仲繼唔繼續努力
屋企人又會追問
個壓力直頭係無限大

由pd到出道之後d fs repo都知佢真係such a perfect idol
做隊長除左背書擔當 其餘野通常都讓哂比隊員
佢唱得又跳得 又照顧到d團員妥妥當當 但通常提起邊個唱得 邊個跳得
佢一定會讓比其他人先 自己唔會出黎搶鏡領功
隊長最稱職付出最多佢應該係女團中top 5

本身今日幾sad
估唔到深夜都見到笑料

講黎聽下一齊笑啦

咁果d好大聲既歡呼聲係全部staff黎？

但以前預錄還預錄 都會有fans應援吖嘛 而家閉門錄影 重點係呢個

key上去

但其實雖然佢iz*one出道好成功咁 好開心佢終於再次出到道 但由出道開始我已經好擔心佢解散後又要等幾耐先可以再出道 佢年紀唔細啦

終於唔再係只係留意佢對F

一直都係

辛苦佢啦 之前又可能要負責cheer up班妹妹

吓你講真架

你可以去聽下,隊隊D聲都一樣,同埋你對比下真係有飯去睇個d你就feel 到

我一直都覺得好似冇咩人真心鍾意佢咁
btw留意到你好耐啦巴打 我地都係恩妃s飯

所以我以為工作人員幫手歡呼

全部都女聲黎

睇 youtube 片就知
由頭到尾都冇觀眾聲
全部都後期加上去

我都有種感覺係呢度冇咩人主推佢
尋日睇完stage上黎讚下權F冇人認同都唔緊要
仲有人話佢有隊長優惠

講起
目前3場係咪都係播pre recorded
今日聽聽下覺得好似同上兩次一樣

少年你太年輕了

其實真係唔識分，但我知b站有d人會將個直播消音，無哂音樂同徹底，直出當時把聲，但我都係唔識分

乜嘢b站
mr removed嗰啲係youtube啲人搞先

我話有人做呢樣野者，邊個先後關乜事者

輿論會施加壓力
唔代表可以合理化所有行為呀
就個例子，所以個另一個賊被判無罪之後 係咪代表佢以後出街點比人侮辱都係岩既 隨便打佢都唔應該還手呀?
理虧還理虧 我唔知你呢件事個道理點放左係邊到

因為紅左羅

你由頭到尾standpoint都偏頗哂去一邊 其實我都係勸你地睇開d姐
kbs又唔係mnet咁親生 大家都知單野鬧到d國民走去青瓦台聯署
班女要承受壓力 咁你覺得電視台比佢上駛唔駛承受壓力？
同埋你又點知依家呢個做法係咪公司同電視台deal返黎折衷嘅方案？
我想講未來呢年佢地仲要面對更多呢d侍遇下下都要嬲一餐真係有排你嬲

叻豬 殺手依家識剩係揀d啱聽嘅cm黎回

幾間事務所代表/職員比人起訴...你唔係覺得冇份呀
不過ajy堅持唔爆料 你要自欺欺人覺得既得利益者唔算有罪都冇辦法
呢個問題係48post都唔知討論過幾多次 講到厭

其實呢d野真係好常見 十八線團比人cut歌 冇cb採訪
youtube channel標題比人打錯左三年都仲未改返好
其他團fans 當meme咁笑下就算 冇必要咁大反應

先唔假設係唔係CJ傾返嚟嘅方案
見到自己鍾意嘅團上打歌連尊重都冇 仲要有差別待遇
做fans為佢地抱不平好正常

KBS比唔比佢地上製作方都會受壓力
既然比得班女上去 唔係要你比多幾個舞台 比返啲尊重呢個要求好普通姐
點知個電視台做法柒成咁
依加仲要叫fans唔好咁嬲 要習慣

如果你覺得呢啲平常野係正確既
我諗都冇乜討論價值

可能係我睇得多3至18線團覺得冇咩感覺
之前幾次就算女友上kbs都要同其他男團夾同一個時段做cb採訪

如果純粹講緊打錯名我覺得都冇乜嘢
kbs 都成日打錯啲團名歌名
你搵搵ioi 有次打成varyvaryvary 添

唔係覺得佢係正確 而係憑izone咁尷尬嘅position好難可以爭取到咩公平待遇
你話之前apink單野 d panda屌到kbs仆街都有人幫佢地啦 因為佢地出師有名

我睇fiesta kbs world條片下面cm有人話mnet打錯dreancatcger三年都未改返

Kbs 搞d show 真係唔去好過去，次次都傷幾個 太伏

之前仲要喊埋

仲要扶住唔舒服既權

不得了

南韓當局宣布當地再多142人感染新型冠狀病毒，當中131人來自大邱及附近地區，累計增至346宗。

要封城la

應該考慮取消剩低既活動，趁仲走得去外國玩下避下

竟然有表情
食飽先開工

minjoo had no idea her parents and her sis were there at the graduation. she was only waving to the fans. so op told her "minjoo, call your parents after the fansign" 😂

op asked "you really dk? they were beside us?" "i really dont.." and they both were flustered and laughed tgt

啲相機聲

痴線 快過機槍
機槍都要入彈 呢D無限發

正
有換卡大會

快d戴番個口罩

[HANTEO] 200222 | 12:18 KST

IZ*ONE - #BLOOMIZ: 1,773 copies (340,700 total) [6th day of sales]

同路人

713嗰日唔見有好多人嗌權 真係有啲sad

好掛住權

有冇人識台灣wizone, 有就請佢哋三月台灣開始賣口罩就送啲過去時事台有post話韓國缺原材料做口罩

有油卡有機會識日本國民女友

恩妃sss

肉體飯退散!

好撚多人嗌油

大家快啲投票The Show，第一名票數大幅拋離我地，第三都就追到
得番今個星期the show有機會， 其他有防彈已經唔駛諗， 又有mamamoo、gfriend。。。等等

而家AKB48係咪準備捧惠里?

有冇人知仲會開多幾多場簽售，家下韓國咁嚴重，好擔心距地

下星期唔計防彈

mbc個鏡頭想點呀

成個C出口都係WIZONE

？？？ 一早出左尾場
簽售只開今個星期

呢張個構圖幾正
純又咁岩望過嚟

真係好擔心，話就話大邱嚴重，但會走黎走去。

西裝打歌

LINK?

頭先睇直播，剛剛完

病毒會依附物件
簽售會又唔會將飯拎黎既物件清毒

cls 係咪個個用1dx3

1dx2係基本

西裝好型

牙降完全無企過洗腳位 知咩事

又唔戴口罩

好奇一問點解d人出相要出埋左下角個相機水印？

預覽圖黎

唔係水印黎架

twitter彩演

最後果張自己去tw慢慢丁

最近光北做乜同油b fd左

最後果張......

真正架[專牆]

ig完全無update過

完全唔記得有ig咁
或者可能覺得tw特別多人睇所以淨po響twitter

都係鐘意哩套衫多D

條友真係唔識架喎

阿奶長大了

你安靜d啦，我十幾年前已經玩相機啦，我話水印只係代名咋，真係水印咩

權個樣好似仲未恢復返

去探呀哥

頂硬上，心痛

會否太正

其實d禮物有無消毒架

恩妃喺今日簽售開始冇耐同櫻換咗位
為咗盡量簽多幾個
好擔心佢

我諗佢唔係唯一一個大壓力，只不過得佢爆左出黎，如果再爆多一兩個就唔使玩了

星期四一位應該會爆喊

無

換卡大會完咗
多謝現身嘅各位csl

[我是光北的礦泉水，請多多指教]

呢個囡囡咁攪笑架

睇到有腹肌

發覺香港都幾多女Wizone

娜D
Girl crush style係無得輸

佢強調自己做sexy 系架

韓國433確診，3死，快啲班口罩俾囡囡

佢地明日仲有冇活動?仲有冇簽唱

上人氣歌謠打歌同最後一場簽售

睇佢地出入唔戴口罩真係好得人驚

呀權早退？

差唔多後面先走

簽哂先走

FIESTA Piano ver.

Eunbi will not be participating in tomorrow's (23/2) fansign.

She will complete her schedules at Inkigayo before taking rest under the suggestion of medical professionals.

希望唔嚴重

佢唔係中招啊嘛？

留個言支持下大家姐

心理壓力太大咋

抖吓喇
壓力太大了

隊長真係唔易做

新單center山內瑞葵，村內稱宮脇第二，akb po巴絲暱稱豬琪 (日文名mizuki)。同櫻一樣劇團四季兒童演員出身，因為櫻返劇團探班而得知有前輩加入akb，繼而學櫻投考akb。

最厲害嘅係上台表演嗰陣完全睇唔出權隊病緊

其實依兩日最後表演完有d近鏡都影到佢好攰同冇乜表情

同埋有D位佢無唱，只專心做好動作

真心呢次打歌繼續用今日呢套啦
真心係最靚 望落去最舒服 又唔洗整損室頭
格仔果套扔落海啦 太AKB了
題外話 有冇人覺得櫻越黎越似光北

聽講早排連珉周嘅屋企人都好似受到騷擾?

可唔可以同miru 整返張泳裝合照？

嘩我從來都無想到會有人去搞佢地屋企人，如果係真就明白哂壓力唔單只係佢地12個人了

大家姐頂住

光北就算鴨力大都要忍下口啦，夢同希望唔係仁仁都受得住架

有咩

唔識睇韓文淨係搵到日本新聞:

記得隔離PO都曾經有人提過呢單新聞

話左會有搞事份子又唔信
真係銷量決定一切佢地應該一早知一早開心都飛起一早繼續開開心心CB啦
洗乜搞到個個死老豆咁款？
根本佢地心知肚明而家佢得黎既野唔撚係必然多野諗
唉完左今次cb究竟係未仲要無恥咁繼續推佢地出黎
賺係賺到錢，咁佢地個心點諗呢？

你真係下下都想佢地解散

我由第一日已經想佢地解散啦

單新聞淨係話蛙間公司保護其下嘅藝人
根本冇source話蛙嘅屋企人有受到騷擾 只係d人將蛙間公司同佢連繫埋一齊
UrbanWorks都有其他藝人 唔係淨係珉周

真係好想知解散有咩問題

口講鍾意班女 但心就想班女承受咁大壓力繼續活動去比自己睇

E家12個女加埋係造假團而唔係乜春IZONE

佢地好好笑 覺得比班女繼續活動先係對班女好
講到好似佢地解散係害左班女咁
好啦好啦 依家活動到權F入埋醫院
究竟係對班女好定對班wizone好

食花生

屌你講到好似fans夾硬推佢地出嚟咁

班女想停活動想解散自然會同公司講
佢地真係受唔住壓力嘅話而解散嘅話都只可以講話可惜
既然佢地想出返嚟活動
fans做到嘅就係全力支持

班女想停活動想解散自然會同公司講
紅字為笑點

啱十卜

其實唔使理佢地講乜，問心講壓力係乜野人比佢地，你估係支持佢地架飯比佢地架咩，黑粉乜野隊都有架啦，但最討厭班人又要睇又要屌

我權F毒唯 唔係黑粉 搞清楚先ok?

將造假合理化
我諗佢返武林出道都唔撚受咁大壓力
垃圾會員殺手

殺手之前會用歪理同人撐到行
過左幾個月收哂火變左鵪鶉剩係覆圍爐cm 都唔好玩嘅

都係當吹下水姐
反正班女又唔會睇連登

你唔撐隊野=冇錢賺=冇利用價值=公司會解散佢

點會唔關粉絲事

而家cb左有時間都去睇片啦聽歌啦，仲邊有時間撚你地呀

但我想撚你 你可唔可以覆我?

fans會係一個影響佢地出返嚟嘅因素
但決定權始終都係喺返成員到

留意返 佢地仲拎緊銷量打飛機

乜野隊都會攞銷量打飛機架啦

咁我咪話緊你羅，又要睇又要屌

銷量多=支持最後有成員要中斷活動
笑撚死

銷量破記錄都唔拎嚟打飛機咁幾時先打

乖 叫你應就應

撚殺手真係好撚過癮

條友似中學/上左年紀牙叔

繼續活動挨到個隊長入埋醫院 點睇

佢打字會將囉打做羅 似係唔識打速成打粵拼D中學雞

幾條弱智講到解散係為班女好咁

深夜都有花生食

繼續活動最好啦一星期就出事結果論打撚死你未

你同我都會有壓力啦 真係頂唔住爆咗出嚟咪咁囉

最慘班女一有事就出黎7，屌班支持佢地架人，自己就不停叫人解散，又要睇又要屌仲要唔比錢

冇人講話解散係為班女好架
但唔解散就挨到個隊長入左醫院咁囉

咁你仲唔去探病

我權F毒唯點解要比錢養班空降閪? 拿拿臨solo我先比錢買啦

我都想去呀架 但太遠

弱智仔，我敢講權F冇左iz*one偶像生涯收硬皮，仲敢講solo

黑粉同毒唯有咩分別

你又唔好講得咁死先

係咩? 唔肯承認權F先係IZONE ACE?
你係咪又係推空降閪D傻鳩黎?

笑撚死真係垃圾集中地

咁又唔洗講到收皮嘅

權病咗係因為唔解散咩邏輯嚟...
普通人都會病都會有壓力啦

你嘅意思 唔係團愛 就係黑粉？

撐一邊唔需要踩低另一邊既

成個團根本得權演有資格solo
唔通叫清純同空降solo咩
唔係有人氣就可以solo架 請夏係ioi入面又係top咩?
冇撚腦嘅真係

佢就真係似黑粉啦

毒唯會屌其他成員 咁樣都唔係黑?
最多係比黑粉屌少一個咁解

見唔見撚到呀 呀好冇死皮人巴打
連D團愛都唔撚撐你

毒唯同唯飯兩樣野黎

你當演係咩?

權演 ching

sor眼殘

我話自己毒唯係鳩up黎 因為咁啱權F入左廠
更正我剩屌空降同曹婦

呢個引戰狗真係去到邊都見到你，你照下鏡咪知乜野叫垃圾

其實都唔係入廠 最盡都係睇下心理醫生同喺宿舍或者屋企休息下

你都好撚好笑 呢度本身就係48 post黎 你鵲巢鳩佔之後話其他人係入黎引戰

其實我諗個POST入面都唔少人覺得你ON撚99
只係冇出聲負皮下你

YES好小事真係

3點都仲有戲睇

都on撚9
你讀書都有壓力 唔撚讀吖笨
有邊個冇試過因為壓力而唔舒服
咪就係邊話要解散嘅撚樣搞到有壓力囉
仲話自己唯飯 做得飯就要知道idol有咩就會開心
仲喺度講埋啲個idol唔會想聽到嘅嘢
唔好同我講咩連登嘅嘢佢哋唔會知 就係韓國都有呢啲人所以搞到咁

我冇踩佢，但個現實就係咁殘酷，韓星市場競爭咁大，一個人有紅一次嘅機會已經好難得，唔係話你有實力就得，何況權年紀已經大，解散左仲有邊個俾機會佢，靠武林？定係啲權毒唯識邊個韓國大老闆呀？

第一日追kpop咩決定權幾時係成員到 提出反對聲音=打官司/封殺

似後者

on9仔 宣美92去到依家都仲如日中天啦 你以為自己專家咩
追下韓圈以為自己了解哂韓圈生態

咁啦
X1咁多fans 出到嚟搵大錢絕對唔係難事 最終都係解散

講到全因話要解散既壓力
你唔諗下一個捱左咁多年既人知道自己係造假團
霸左人地位出道既內疚壓力
成班膚淺撚最識射波

X1班飯好似呢一兩去Cj 搞請願靜坐

咁iu都93la，淨係識揾啲倖存者例子出黎
咪放長雙眼睇下散左之後權有冇紅過iz*one呢段時間lo

屌你成班人好似未試過壓力太大頂唔順咁
依加有錢有團隊自然係比最好嘅幫恩妃
唔通咩都唔做順其自然呀

你呢D咪ON9仔囉 又話為班女好? 講講下就講左去紅唔紅?
我寧願佢冇izone咁紅都想佢開開心心咁活動呀 有咩問題?
冇撚腦真係冇撚腦

如果計年紀 exid率智先叫大 25歲先紅 靠蒙面歌王先紅到自己 之後仲要重病左成年 返嚟無耐就完約 exid半解散 岩岩離開爛蕉 都搵到新公司

同意，但佢地班on9只係識叫解散，無乜建設

做idol唔想紅？你真係弱智唔係扮架喎

一齊生活咗成年嘅團喺cb前就咁解散咗就會開開心心
你都幾有諗頭

咪撚on9啦 講緊佢繼續izone名義就要不停受輿論壓力
用下你個閪腦 諗野全面d啦 剩係識廢up

X1係個板黎唔知而家有幾多人可以再出道

泡菜都有D咁嘅人無可厚非架喎
剩係48參加賽d fans+X1 fans都多人圍剿izone啦
48參賽者同X1 fans會戥自己idol唔抵 人之常情
人地都有人地嘅道理

有輿論壓力，紅 vs 冇輿論壓力，唔紅
你估權F揀邊樣？
更何況連有冇唔紅嘅機會都唔知
你咪繼續幻想佢可以好似你揾啲例子咁lo

好心你就收收皮啦 發覺你真係當正自己專家
好似你自己講嘅野就=正確咁 咁撚自大你應該學個DENQ咁開拍片丫嘛
你講D野連呢度都團愛都唔撚撐你 剩係喺度廢up

究竟會唔會去到4點都繼續有花生食

駁唔到就發爛渣，佩服佩服

推

笑撚死你見X1解散重有冇人屌?

估唔到呢度權黑粉都有

我係明有道理
但我就好簡單 我剩係想我中意嘅idol開心
只要有咩動作行為令到佢唔開心我就反感加唔支持

X1解散係Fans要求？

其實我一早講過類似架野，但班解散撚自我感覺良好，認為自己個推一定可以出返黎，叫佢地睇下X1羅，d飯去cj舉牌有能人理佢地咩

Ching唔好扮睇唔到啦
解唔解散都實有人屌
同ione一樣
都唔知嘈乜尻

係班公司傾唔掂數 新聞係咁寫

唔知邊個駁唔到 剩係識避重就輕
大家都係乜都係推測 你憑乜覺得你自己係啱?
你覺得紅係重要D WIZONE不愧係飯圈界藍絲
功利重要過道德觀念

真心想睇下 解散左之後有人屌?

咁夜都重咁熱鬧

講咁耐 出返去團愛post圍爐未姐
鵲巢鳩佔仲要話人引戰狗
依家係你地霸左48post做團愛圍爐喎

你咁撚道得咁應該連權都唔會推啦，佢都係IZ*ONE 一份子黎

你個心態十足D藍絲廢老

留意返 我係關注權F 但一蚊都冇貢獻過落IZONE度 冇推過

乜撚野鵲巢鳩佔，我而家佔左乜野我有唔比你入黎9up咩

不用那麼細分兩團都造假一個團就解左
邊個決唔決定唔係個重點

佢地直情係啦
D公司代表去哂酒局接待都仲可以覺得班女係唔知情嘅
以為CCTVB D劇咩 班女蒙在鼓裡 係個代表默默付出推佢上位
空降閪個老母仲要係舞台劇資深演員 個老豆又有D背景
佢地都仲可以死撐班女都係受害者

入黎講D唔合你地意嘅野就話人引戰狗
你講野咁口不對心嘅

唔知嘈乜尻我要睇IDOL
唔知嘈乜尻我要睇IDOL
唔知嘈乜尻我要睇IDOL
唔知嘈乜尻我要睇IDOL
唔知嘈乜尻我要睇IDOL
唔知嘈乜尻我要睇IDOL

LOOP

推到聽日睇音放都仲得

真心定假膠
咪屌唔尊重成員意見同點都有團飯反對
仲有唔洗label道德騎劫啦

UP緊乜春屌公司關D仔乜9事

有你同我消下時間我不知幾爽

你初頭都唔覆我嘅 邊度爽

我都可以話你同啲廢老藍絲一樣淨係有你講無人講
其他意見一律係錯
解散就最啱世界和平一天光哂

聽日再上黎睇 去打APEX先

啲飯屌呀好難溝通

唔好走啦，我仲未訓呀

老細做啲咩啲細嘅唔知情其實好正常
返工唔知老闆啲嘢都好正常
仲要係練習生 差唔多最低地位

唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散
唔知推乜尻我要佢地解散

LOOP

咁關班仔咩事..你明唔明公司比人屌WFC/??

ching有打apex

喂 推啦

Eunbi佢成為idol嘅路係好崎嶇，由本身嘅已出道嘅藝人（ye-a），之後去咗做woollim練習生，仲做過lovelyz伴舞，然後再參加pd48，最後izone二次出道，再遇上因造假事件而停工3個月事件

我估佢重感情，係知道成為藝人係好難有fans咁撐，咪話唔感動

哦

櫻喵嘅笑哈哈

CHING係咪暈左

呢機張又影得幾靚woo

權隊要快啲好返fans等緊你

人靚冇辦法

雖然仲有好多但唔po了

我相信如果站喺佢哋12個成員嘅角度去諗, 佢哋而家應該係好希望所有WIZONE都願意繼續支持佢哋以IZONE嘅名義活動直至IZONE解散為止.
尤其係見到佢哋呢幾日喺台上面咁投入嘅表現, 佢哋唔似係想解散走人.
當然, 如果有啲WIZONE因為道德標準嘅原因而決定脫飯嘅話, 我覺得都係可以理解同尊重.
但係將矛頭針對佢哋12個成員並且不斷作出言語上嘅人身攻擊, 我就認為係無必要甚至係唔可取嘅行為.
純粹想講吓我自己嘅諗法only

唔太想佢入火箭拳 如果計佢第一次出道既年資黎講 而家都可能係大前輩啦

點會唔係重點阿？
Izone 係各成員所屬社同cj簽晒約，團體活動咗一年，各成員同所屬社一致同意繼續活動。
X1係部份成員所屬社唔肯同cj簽約，兼認為x1難以繼續活動。由於唔係全體成員所屬社容許藝人繼續參與x1，先至令x1解散。

頭先去咗twitter出tweet幫權隊打氣, 希望佢可以振作同早日康復啦.
希望大家好好珍惜剩低呢一年半.

隊長係支柱黎，要快d好

間接自爆
一撳入hashtag就搵到

大家都好似唔洗訓

認為izone 解散畀權去solo 更好既人喺度講係無用既，建議喺Twitter 用韓文寫上你既意見，#은비메일，咁佢或者知道有人支持佢行第二條路。唔識韓文既，可以搵個支持你呢種諗法又識韓文既人幫你轉達。不過喺你咁做之前，世界多個地方已經有成千上萬人喺過去三個月連日來tag咗izone，用韓、日、英文表達支持izone 繼續團隊活動咁啫。

要支持solo都係解散咗先solo
唔算係第二條路掛

上面有人話權最好拿拿臨solo，即係提早解散izone等佢solo嘛，咁咪izone 恢復團體活動以外既另一條路。

呢個時候喺自己個mail tag 睇到啲咁嘅意見心情都應該幾差下

喺到講還講 真係唔好去個tag 到搞事

d空降閪都唔攻擊得

講真要攻擊都冇計
但比黑攻擊完又要搵樹窿
兩邊宿舍嘅樹窿就係權同演
咁攻擊只會為佢地增加無謂嘅壓力

攻擊佢哋嘅目的係乜嘢先? 想攻擊到IZONE解體/解散? 定係想攻擊到佢哋當中有人自殺? 覺得用呢種方法先可以伸張到社會公義?

btw, 好眼訓, 訓先.

伸張唔到架 你唔去叫下D手足唔好屌狗?
未出呢單野之前呢度咪又係個個喺度屌油B
到今時今日仲會有人blur油B D樣又盛
做咩又雙重標準? 空降閪矜貴D?

呢個po d人屌油B都屌左將近500個post啦
有冇人叫停過唔好屌油B

Delay左

屌撚到d空降閪退團咪唔會影響到d光明正大靠實力入嗰d囉

咪撚老屈人係藍絲la
以為自己企喺道德高地就喺亂咁9up都有道理
我就支持解散嘅
做假團就應該要收皮la
只係覺得你啲覺得解散係對班女好嘅人好弱智

其實我覺得權F呢－刻無可能自己走出來solo， 佢喊嗰個點係因為有個新加坡粉絲對佢不離不棄， 咁就證明其實izone對佢意義重大， 咁邊會拋低另外嗰十一個成員走去solo?

另外解散呢個問題已經討論過好多次， 而家係cj爸爸同其他經紀公司同成員一齊討論出嚟嘅結果，決定繼續活動。

當cj爸爸， 經紀公司 同ajy將所有嘢攬曬上身， 營造一個izone係無辜嘅形象， 而家大眾係普遍受落，咁cj策略就成功左。

cj 犧牲咗咁多去續命izone， 你叫佢而家解散？傻的嗎？

唔撚洗訓

咁你不如講吓真正嘅出道名單係邊12個? 唔係你自己"認為"嗰12個喎, 而係靠真實票數出道嗰12個.

可惜呢邊嘅人唔受落

一日唔解散都唔安樂

比起恩妃壓力太大想佢好返 黑嘅人淨係想要解散多啲

成隊都造假團 繼續追即係支持造假
又要追又要繼續屌隊野 咁撚矛盾
係咪諗住搵番d道德觀念

200223 HANTEO| 11:27 KST

IZ*ONE - BLOOM*IZ: 24張 (累計350,006張) [開賣第7天]

hi 好似劇透今日既歌

最弊有啲中二黑將自己推測出嚟嘅嘢就當成係事實然後自以為係判官咁去攻擊人.
如果真係想維持公義嘅話, 首先係應該用實際有效嘅方法例如網上連署或者遊行示威去逼營運公佈真正嘅出道名單, 而唔係好似個怨婦咁日日走去攻擊而家嗰12個成員.

睇嚟首周銷量係36萬左右

其實邊幾個係空降

全隊

全隊都假 冇話邊個空降

一起身發現又開戰

其實話點解仲屌油b其他唔屌得
係人品問題佔最大所以俾人屌唔係純粹空降

1001